# powershell-rename1cserver

change 1c server address or dns name in ibases.v8i for all users in RDS

ru - способ замены содержимого ibases.v8i при изменении адреса 1c сервера
или его днс имени для всех пользователей терминального сервера